有冇人一到夜晚就好灰？

成日一到夜晚個人就頹到仆街
好想瘋狂叫春啊！！！！！！！

果然唔可以太夜先訓
太容易亂諗野

所以我決定都係早啲訓

點撚解會咁

為什麼這樣子

好似太遲
我唔想合埋眼

我

對 好灰

又諗起佢啦
雖然大家都冇可能

早啲訓算啦

妳看著我說妳已經決定

訓

有
一到夜晚就好多負面野出曬黎

呢幾年都係咁，夜晚要出街行。啱啱先係尖沙咀行落深水埗，再搭的士返屋企。

利申：工作同感情壓力

你搵我呀？

我都係咁
明明當時好辛苦 但宜家係度諗點解唔辛苦落去

唔開心既眼淚流哂喇，雖然6點，已經唔係夜晚..

啊啊啊啊啊啊！！！！訓醒都係繼續灰

3點到5點係最好既timing 最靜

得唔得閒俾我叫春

請

有無tg?

no~